+++
title = "添加成员"
description = "在项目中添加成员，管理和运维项目资源。成员角色包括开发测试和项目经理。"
weight = 5
+++

在项目中添加成员，管理和运维项目资源。成员角色包括开发测试和项目经理。

**操作步骤**

1. 用具有平台管理员权限的成员登录 DevOps 平台，单击右上角的 ***账号名称*** > **平台管理** > **项目**。

2. 在项目页面，单击要添加成员的 ***项目名称***。

3. 在 ***项目名称*** 详情页面，单击 **项目成员**。

4. 在 **项目成员** 区域的框中，输入成员的邮箱地址，并选择 **开发测试** 或 **项目经理** 角色中的一个。  
添加项目经理后，在项目页面，可以看到项目经理的邮箱地址。

5. 单击 **添加成员**。  
   添加成员后，在列表中可以看到已添加的成员信息。